問連登

想問連登討論區有無篩選人留言？
即是例如我開post或留言
會唔會無人睇到
或唔係每個人都睇到
或有人唔係即時睇到
諸如此類？

希望連登回覆

連登是否支持言論自由的平台？